俾你揀兩個youtuber 合作 你會點揀？

大家點揀

不滅墨水+不滅墨水

大J+笑波子

YUMA + HAY嫂

劉馬車vs龍心

思覺老師 極醜惡

不滅墨水

BOB UNCLE+達哥

等睇人話達哥唔係YouTuber
之後另一班人又話係

達哥唔係YouTuber

達哥係youtuber

熊仔頭xBomba

笑波子 肥瓜

後者彈撚開啦

三上悠亞 彩美旬果

香格里拉

熊仔頭 Captv

扑叔 ming仔

李獻計+劉馬車

前者啲新會然仲識唔識

大J + 伍公子
留名睇伍公子怒插大J

劉馬車。coffee

Bomba故事悶但佢地既拍攝同後期制作並唔差，加左熊仔頭既故事應該都唔差

一定係bob叔
第2個諗唔到

大J X 笑波子

lefty hand cream同埋邊個好呢

其實我一開始係因為諗到呢個組合先開post

劉馬車 龍心

龍心+絕心

Ben 龍心

Ming仔 eminleo

Bob叔

CapTv CapTv

熊仔頭+ming仔

Arho Sunny

只有熊仔頭一個
其他不了

達仔 backup佬

木下+bob 叔

睇住木下食晒bob 叔煮既5磅牛腩，再睇bob 叔幫木下奶閪

曾樂彤
Hay嫂
合作做咩就唔講喇

Ben+伍公子

教熊仔頭收垃圾徵費

娜美 kisa
Kisa對波大到

講笑波子既肯定係小學雞
見到佢個柒頭就唔開胃

PrankVSPrank + Ben Phillips

天水圍墜天地獄獸+奧米加咆哮獸

ROA/貓天

劉馬車VS思覺老師

How To Basic同劉馬車

不得了

貓天

驚唔驚分唔清邊個打邊個

ben同大j

Yuna 貓天 點睇？

+ Ashly

會瞓著

Remi Gaillard is enough

教你洗GAP GAP

熊仔頭+Mingjai

劉馬車vs劉馬車

達哥同kibe無誤

LHC正

邊撚到大 bomba
一齊收皮

食住奶

識嘢

合作啲咩先得架？
3p呀？！

貼去俾扑叔面書
佢睇文字應該都興奮，即刻煮個千人盤菜俾條女慢慢食，佢就慢慢奶

黃教主+劉馬車

一定係小花

Ming仔 笑波子

攪屎棍 加 諧星組

咁都有得扮老野

Ryutv+ming仔

扑叔 eminleo 兩條友鬥爆粗 不過eminleo做左政協之後就無拍片了

負評先
on9 bomba

Bomba+kibi/Arho sunny+Ashly Chan/司徒夾帶+熊仔頭

阿me小美

龍心加熊仔頭

大H+backup 佬

貓天+貓天

Videogamedunkey 同 Ben 哥
諗起佢點troll尻ben哥就覺得好好笑

貓天加貓天 瘋狂煮野食

有膠布貓天+無鼻貼貓天

屌

captv.×manner/captv×墨水

自問要求唔高
有pinkid妹就夠

伍公子 龍心

Fisher's + catgirl 一齊做運動

Pewdiepie+backup佬
Fatfat囉

龍心437+小虎

火雞姐+熊仔頭

好掛住貓天，又斷左唔出片了

... 亞視暗星 同 大佬b

jamie oliver+gordon ramsay

之前日本果個咩濕鳩ha咩社長同果個大胃女人

邊個叫youtuber

MING仔X BOB叔

Hu ge + 劉馬車

拍片呀 唔係拍A片

嘩正

鋒味，Gordon ramsay

Catgirl x 馬車

Catgirl x 肥瓜

本番直播

Kibi+bomba
你懂的 回到過去

不滅 x captv 瘋狂做on9野

Jfft 怪人制作

木下 hajime

Ashley X Creamy

哈林 庾澄慶

Underground_dv & tonick

貓天 Kasu

filthyfrank同melonpan

Remi & How to basic

Backup佬+翻譯佬

熊仔頭X藍仔頭